{
  "minecraft-version": "Minecraft-versie",
  "plugin-load-problem": "De plugin {{plugin-name}} kon niet worden geladen.",
  "pocketmine-version": "Pocketmine versie",
  "bedrock-version": "Bedrock editie",
  "forge-version": "Forgeversie",
  "magma-version": "Magma version",
  "authme-shutdown-problem": "De plugin 'AuthMe' is gefaald met laden en stopt de server.",
  "pex-config-problem": "De configuratie van de plugin 'PermissionsEx' is ongeldig.",
  "ambiguous-plugin-name-problem": "Er zijn meerdere plugin bestanden met de plugin naam '{{plugin-name}}':'{{first-plugin-path}}' en '{{second-plugin-path}}'.",
  "plugin-dependency-problem": "De plugin '{{plugin-name}}' mist de vereiste plugin '{{dependency-plugin-name}}'.",
  "plugin-disabling-problem": "De plugin '{{plugin-name}}' kon niet worden uitgeschakeld.",
  "plugin-enabling-problem": "De plugin '{{plugin-name}}' kon niet worden ingeschakeld.",
  "plugin-runtime-problem": "De plugin '{{plugin-name}}' heeft een probleem tijdens het uitvoeren.",
  "forge-confirm-problem": "Forge vereist een bevestiging om de veranderingen toe te passen en de server te starten.",
  "mod-dependency-problem": "De mod '{{mod-name}}' mist de vereiste mod {{dependency-mod-name}}'.",
  "mod-dependency-problem-plural": "De mod '{{mod-name}}' mist de vereiste mods {{dependency-mod-list}}.",
  "mod-duplicate-problem": "Er zijn meerdere mod bestanden met de mod naam '{{mod-name}}':'{{first-mod-path}}' and '{{second-mod-path}}'.",
  "mod-exception-problem": "De mod '{{mod-name}}' heeft een uitzondering genegeerd.",
  "mod-fatal-problem": "De mod '{{mod-name}}' heeft een fatale fout.",
  "world-missing-mod-problem": "De wereld was opgeslagen met mod '{{mod-name}}' die lijkt te ontbreken.",
  "world-mod-version-problem": "Deze wereld was opgeslagen met mod '{{mod-name}}' versie {{mod-expected-version}} en is nu op versie {{mod-current-version}}.",
  "plugin-incompatible-problem": "De plugin '{{plugin-name}}' is niet compatibel met uw huidige server versie.",
  "aquatic-world-on-older-version-problem": "De huidige wereld was gecreeÃ«rd/geladen met minecraft 1.13 of hoger. Het nieuwe formaat kan niet worden geladen in een oudere versie.",
  "old-player-directory-problem": "De server heeft een oude speler directory in de world save gedetecteerd.",
  "command-run-solution": "Voer de opdracht '{{command}}'.",
  "authme-shutdown-solution": "Zet 'StopServer naar 'true'.",
  "configure-plugin": "Configureer de plugin {{plugin-name}}.",
  "configure-plugin-with-file": "Configureer de plugin {{plugin-name}} ({{suggested-file}}).",
  "plugin-install-different-version-solution": "Installeer een andere versie van de plugin '{{plugin-name}}'.",
  "plugin-install-solution": "Installeer de plugin '{{plugin-name}}'.",
  "plugin-remove-solution": "Verwijder de plugin '{{plugin-name}}'.",
  "file-delete-solution": "Verwijder het bestand '{{file-path}}'.",
  "file-edit-solution": "Bewerk het bestand '{{file-path}}'.",
  "mod-install-different-version-solution": "Installeer een andere versie van de mod '{{mod-name}}'.",
  "mod-install-solution": "Installeer de mod '{{mod-name}}'.",
  "mod-install-solution-with-version": "Installeer de mod '{{mod-name}}' met versie {{mod-version}}.",
  "mod-remove-solution": "Verwijder de mod '{{mod-name}}'.",
  "aquatic-version-install-solution": "Update je server software naar 1.13 of nieuwer.",
  "plugin-command-exception-problem": "De plugin '{{plugin-name}}' kan het commando '{{command}} niet executeren.",
  "ticking-block-entity-problem": "Een blok in de wereld veroorzaakt problemen.",
  "remove-block-solution": "Verwijder het blok van de wereld, bijv. met MCEdit.",
  "do-nothing-solution": "Doe niks. Dit probleem kan zichzelf oplossen.",
  "chunk-load-exception-problem": "Er was een uitzondering tijdens het laden van de wereld chunks.",
  "remove-chunk-solution": "Verwijder de problematische chunk van de wereld, met bijvoorbeeld MCEdit of door het verwijderen van het regiobestand.",
  "multiverse-load-problem": "De wereld '{{world-name}}' kan niet worden geladen omdat het fouten bevat en waarschijnlijk corrupt is.",
  "world-repair-solution": "Repareer de wereld '{{world-name}}', bijv. Door gebruik van Minecraft Region Fixer of MCEdit.",
  "world-duplicate-problem": "Wereld '{{world-name}}' is een duplicaat van een andere wereld en wordt gehinderd om te laden.",
  "mod-wrong-minecraft-version-problem": "De mod '{{mod-name}}' is niet compatibel met de minecraft versie {{minecraft-version}}.",
  "forge-install-different-version-solution": "Installeer een andere Forge versie.",
  "malformed-encoding-problem": "Iets (waarschijnlijk de MOTD) bevat onjuiste opmaakcodes.",
  "change-motd-solution": "Wijzig de MOTD van de server.",
  "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Het gebruik van een whitelist zonder online authenticatie is niet toegestaan.",
  "disable-whitelist-solution": "Schakel de whitelist uit.",
  "enable-authentication-solution": "Schakel de online beveiliging aan."
}